（被）影相時雙手應該點放？

毒撚唔識擺pose
影相時總係覺得就咁雙手垂低會好怪
搞到好似佢咁

✌🏻✌🏻

樓主係力架

叉腰插袋撟手，睇多啲人點擺蒲屎

毒撚先影獨照

如果想追果條女都影獨照呢？

女仔點同
可以扮 cute 擺 pose
男仔真係好難

反而想問下毒撚同女仔合照搭佢膊頭會唔會被佢話非禮

縮手啦

你生得柒點影都柒

Wakanda forever

前途冇哂